[火山爆發] 元天屯山火燒到咁都冇人理

戇鳩？
南生圍都無人理啦

清明重陽年年d人都放火燒祖墳